(集思廣益)死線時間

既然721係人神共憤嘅一日，
就係821嘅2359作政府回應

五大訴求

嘅最後死線。

開放討論，集思廣益。

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

無法作至命一擊，如何給人定死線?
這非示威，只是示弱!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！